欠債還錢！欠債還錢！欠債還錢！請幫忙尋人

許x泉 欠債還錢！
身分證: P179xxxx
電話: 9728xxxx
地址: 土瓜灣安順大廈3樓x室

借人錢唔還！仲要開空頭支票！

好撚心你地啦

咪撚再借錢畀人啦

x 咩野？
係爆就講晒出黎啦

冇本事收學乜撚嘢人放數

😦😦😦

又要爆啲唔爆啲，想點

點解要還？

上連登追

你都有哂料仲叫我地尋乜

阿偉

X晒點知你講乜水

到底係差幾多搞到要係連登開post?

偉 係度嗎？

Wfc
你以為有人幫你打電話？

咁樣收數
係咪有份幫手就有份分佣？

好心你啦！借得出就預左收唔返
無錢就唔好借錢比人